香港警察，麻煩入黎睇下，再諗一諗將來條路點行。

中國公安將全面取代香港警察

我一直想不透為何政府會縱容警察違法執勤，細想一下，才發現一切都是政府的陰謀。

細思極恐，長文慎入。
IG︰begoldenyung

反送中這一戰，不論是中共或政府贏，還是香港人贏，香港警察也不會有好下場。我是真心的勸告還在做警察的人，啟動你們封閉已久的腦袋，好好想下一切完結之後會發生什麼事。想清楚了，你會知道應該怎麼做。

情況一︰香港人贏了，每個黑警會被清算那是一定的，這不用再說了。不少前線警員也正因害怕日後被清算，才會將示威者往死裡打，總之他們心中，香港人是不能贏的。

別說什麼自己是中立，只是執行公務，沒想過哪派會贏。在兩極對戰的情況，你要香港人輸，贏的自然是另一方。現在封閉自己成為一個群體的警察們以為贏的是警方和兄弟，實際上贏的是香港政府與中共政權。

那麼，情況二，政府贏了，又會發生什麼事？

中國公安及武警將會全面取代香港警察，這便是必然發生的事實。且讓小弟慢慢分析。思考的第一步，先要引入政府的利益價值觀。政府多年來想漸漸將香港赤化的目標和手法是有目共睹的，不然怎會建了高鐵？大學怎會中國留學生幾乎比本地生多？研究生為何幾乎清一色是中國學生？為何香港工程都漸漸交移中資公司負責？為何新移民的數量即使造成沉重的社會壓力仍然不停增加？為何要推送中條例？政府想將香港與中國接軌，是司馬昭之心，路人皆知了。管你是不是警察，只要你在香港生活，也一定感受得到香港緩慢的轉變。

在這種基本目的下，香港警察也自然會是被接軌的對象。之前政府還未實行，是因為警察在香港人心中地位高企。我的外國朋友來過香港也說，香港警察對比其他國家的，真是很有禮貌，並且在守法的情況下執行職務，不會濫權濫刑。多少人看到馬尼拉人質事件後也是衷心希望當時救人的會是香港警察，而不是菲律賓那班柒碌。同時香港警察在本地屢破奇案，加上有ICAC作權力制衡，香港犯罪率長期處於低位，真的不愧是世界上其中一個最安全的城市。在香港警察有光環的情況下，政府突然說要把執法機關與中國交融，名不正，言不順，隨了引起警方不滿亦會引起香港人的不滿。古時中國，岳飛的莫須有罪名很出名，但有更多時候，皇帝要殺功臣都需要一個理由，不然無法服眾，會引起其他有勢力的大臣及將軍不滿，嚴重更會引發兵變或政變。以往政府雖然有動香港警察的心，可惜沒有能入罪的理由，所以一直在等待機會。反送中一役後，黃金機會便來了。

現在政府不敢，還沒實行，那是因為反送中示威仍然持續。風頭火勢，並不是時候。警方的兵力還要用於鎮壓每場示威，政府現在必然會再三向警方打強心針。他們要警員死心塌地為了政府和香港服務，至少在平息反送中事件之前，政府必然對警員的行為再三縱容，讓前線更有恃無恐地違法執法。

那麼風波平息後又會發生什麼事呢？讓我們稍為把時間推向未來，如果政府贏了又會發生什麼事。示威者被清算是自然了，警方一定大班手足一起慶祝滅蟲行動大成功，從此香港再沒有曱甴，造福廣大食肆，誰不知政府的魔爪早已指向下一個目標︰香港警察。

林鄭最毒的一句，便是全力支持香港警察執法，讓警察想做什麼就做什麼。為什麼容許警方武力不停升級？為什麼可以明目張膽違反人權法對被捕者行私刑？世界有眼看，不是藍絲說你們打得好，你們就真是打得好。思前想後的唯一結論，是政府想你們這麼做，一方面威嚇膽小的示威者不再反抗，另一方面為日後讓公安取代香港警察搜集證據與鋪路，一石二鳥之計，何其陰毒。

警察自反送中示威以來，所犯的罪已是所有香港人有目共睹，政府的縱容，目的與示威者一樣，最終是要清算警隊。你們所犯下的罪行，有影片為證，我也敢說警隊內部必然存在記錄，一切便成為日後讓公安取代警察最名正言順的證據。到時政策一推，所有曾犯事的警員都會因執法時的違法行動被拘捕與調查，搞不好到時送中法過了，還會大批大批被送回中國槍斃。

飛鳥盡，良弓藏。狡兔死，走狗烹。

與極權和不義為伍，在解決麻煩後必然亦會被清算。古有劉邦殺功臣韓信、近有反右運動後毛澤東為誅共產黨內異己發起的文化大革命，那些出最多力的能臣猛將，大多下場都死得很慘。當然也有很多能臣得以善終，但最重要的是自己侍奉的主公到底是明君還是昏君？至於香港政府及背後的中共政權是明君還是昏君呢？在反送中事件平亂的最大功臣香港警察，最後又會落得什麼下場？

雖然是陰謀論，卻是非常大機會發生的未來預測，同時也解釋了這兩三個月以來香港政府的反智行動，以及為何會對警員的行為無下限地包容。他們心中，亂事必平，所以已在佈未來的局，走先了香港人和警察幾步了。不久的將來，政府便會提出在反送中事件內，香港警察人手明顯出現不足情況，需要中國公安及武警來港支援，溝淡警隊內前線的香港人及既得利益者。接著空降一名中國公安高層以控制警方高層。到時所有命令便由中國所出，警隊不可能反抗。至於本來會不滿而反抗導致兵變的前線，亦會因為已經被溝淡而令反抗力量大幅下降，到時亦會有大批在反送中事件濫權濫捕的警員被捕，什麼私刑打人、警黑勾結、性侵犯被捕人士、喬裝市民丟汽油彈等等，所有反送中亂事內的黑警便會被清算，只留下新混入香港的執法者。別以為現在沒有委任證將來便能安然無恙，你們身邊的兄弟便是最佳的證人。更甚者，可以是指揮官所管理的整個小隊一起被誅滅，有殺錯無放過，中共最喜歡了。如果你還以為上頭和兄弟不會出賣你不會篤灰，那也真是太天真，君不見國泰發生什麼事？各大機構如何對中共下跪？中共叫你交人，你哪能不交？

更慘的是到時沒有人願意為警隊發聲。經歷過反送中事件的香港人只會認為黑警抵死，真理得到彰顯，公義再次降臨。以警隊目前的民望，他日被清算時一定不會到任何人支持，香港市民會大聲叫好。即使警隊內發生兵變，出現反抗者，這個群體也許只會得到少量心水清的香港人出來幫助警察反抗（這我也很有保留，很多人都說今生不會再原諒警察，恐怕到時也不會願意為警察發聲），但到時公安比警察多，要進行鎮壓便更加容易了。先溝淡，後接管，讓你的反抗力量由根本被削弱，又是一招陰毒的溫水煮蛙。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

香港警察到頭來其實是最可憐可悲的一群（不是現在，是未來，但作威作福多行不義必自斃，是簡單的因果），幫主人殺了曱甴還要被他宰來吃，但歷史雖然會向前推進，人性卻永遠不變。中共知道自己的兵權在香港根本是無牙老虎，有解放軍卻出不得，本來就想用其他方式把兵權滲入香港。這次反送中事件，警察民望插水，將來說公安的執法比警察更公正嚴明，再放出警黑合作的證據，指控香港警隊貪污腐敗，大搜捕濫權的警察，把舊勢力連根拔起，公安新勢力（簡稱新公安）便能光明正大以正義之師的名義進入香港。

我認為這篇文只要得到廣泛關注，必然會滲透到警隊前線人員的眼中。我不求看到烏克蘭的警察覺醒下跪畫面，只求哪怕多一個前線警員啟動自己的大腦，看清楚天下大勢發生什麼事。一切都沒你想的執行職務那麼簡單，那些一臉和善對你說︰「不用擔心法律責任，儘管去吧！」的高層，才是笑裡藏刀最可怕的惡魔。你們在看的是現在，他們在笑，因為他們看的，是未來。

香港不缺只接受命令的執法機械人，缺的就是多一個願意思考的執法者。孫子兵法有曰︰「君命有所不受。」若你明知最後會被極權吞噬，還願意無條件接受上級的命令嗎？無知是福，思考亦是痛苦，看清真相就會害怕。你若不怕，應該是你還沒理解我的文章說什麼。

最後對香港人說一句，不必懷疑善惡到頭終有報的價值，太多人見了黑警濫權卻無從制裁他們而感到無力，甚至說蒼天已死，因果律善惡不分。但真正的情況是，不論我們是輸是贏，警隊最後都一定會被清算，不過是清算他們的，是香港人或中共的分別罷了。如果是後者，整個警隊只會死得更慘。

也許有人說我危言聳聽，一切只是無稽之談。但看看一哥之前去了哪裡？在珠海淇澳島將設立「粵港澳大灣區警察交流中心」，今年10月便會竣工。盧偉聰回應指，以往與內地緊密合作打擊罪案，大灣區「警務合作」是非常初步概念，而設立交流中心「我都係第一次聽，我無嗰方面資訊。」什麼是非常初步的概念？有初步，就有下一步，政府的下一步是什麼？至於他「無嗰方面資訊」，又會否似曾相識？啊，對了，這兩三個月來警隊的大話招待會！被問到什麼切中核心的問題，不就正是以「手頭上無資料」來回應嗎？到底誰說真話，誰又是大話精，大家心知肚明了。

幸好我不是警察，光是想想也覺得可怕，你，不怕嗎？

讓子彈飛一會吧。

唔係危言聳聽

HK01同東方出晒紅底紅媒
東方唔洗講日日屌尻黑警
而家連01都轉轉地風向

好明顯係為日後清算鋪路

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

到時請公安 人工平過你又聽話過你
仲要腥港犬做乜

成日話香港人自私 咁邊個國家既人最無私？

好似幾啱